{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443397?place[place_type]=GID&place[gid]=2443397&place[latitude]=35.8623415574&place[longitude]=129.2663077223&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 큐보문풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州キュボムンプルビラです。 我が宿泊施設は子供のための旅行に最適化された宿泊空間です。 青い景色と私たちだけのプライベートな一軒家プルビラで幸せな思い出をいっぱい作ることができます。 宿の利用時間はチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にご利用される場合には、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定によって決定されます。 次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 また、飲酒や高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。 個別バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの料金は現地で別途お支払いいただく必要があり、客室内のマッサージチェアは無料でご利用いただけます。 客室内では禁煙は絶対禁止されています。 また、プールとチムジルバン、駐車場はすべてご利用いただけます。 宿泊の際、コーヒーマシン、ホテル式寝具、脱水機などが備えられており、宿の周辺には様々な観光名所があります。 ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00です。 ゾラン1は基準2名、最大4名まで利用可能で、ゾラン2とキュボムン2は基準2名、最大6名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用される場合には、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での破損や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "飲酒や高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "個別バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの料金は現地で別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内のマッサージチェアは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "客室内のマッサージチェアは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "プールとチムジルバン、駐車場はすべてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊の際、コーヒーマシン、ホテル式寝具、脱水機などが備えられております。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ゾラン1の利用人数はどのくらいですか？",
            "answer": "ゾラン1は基準2名、最大4名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ゾラン2とキュボムン2の利用人数はどのくらいですか？",
            "answer": "ゾラン2とキュボムン2は基準2名、最大6名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 763
    }
}